有冇巴打用過gis既software？

小弟啱啱係政府down左些少gml file
但係幾個file都唔同方向
我點知佢哋對住既係同一個方向？

小弟冇geo既底 乜都唔識
有錯請屌得細力d

同埋我見到佢地個d file全部都係mirror咗
點解？

睇youtube學啦

利申 ArcGIS 識少少

淨係識少少ArcGIS

ArcGIS同QGIS都用過 識少少
我都係上youtube自學

極少片 睇完都唔明

我最想問既係點解佢地個d file全部都係rotate咗再mirror？
又無得一次過將所有file疊齊方向